\les{Conosco il mio destino}%
    {
        Puoi posare qui \tokenfail{1} che hai appena \glo{estratto} e subire questa condizione:
        \begin{quoting}
            \begin{center}
                \textsc{Fatalismo}
            \end{center}
            
            Nella prossima \glo{prova} dovrai \glo{estrarre} solo \tokenrand{1}, dopodiché scarta il \tokenfail{} che hai posato qui.
        \end{quoting}
        
        Inoltre quando sei soggetto a \glo{fatalismo} e \glo{estrai} \tokensucc{1}, considera come se avessi \glo{estratto} \tokensucc{2}.
    }